連登咩事？？良心黃絲店執笠，連登仔不單止唔可憐佢，仲話執笠係抵死

電氣良品壽終正寢？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

拎黃絲做擋箭牌 黑店都要吹捧？

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

佢係黑店？！証據呢？

買ps3碟時成日畀啲職員串blacklist 咗好耐
入面成個post都話佢串你間歇失明？

職員串=/=黑店